點解從來都係鬧肥婆無人鬧肥佬？

因為肥婆全部都係自私、無半點自知之明既八婆
全部肥婆都係唔抵可憐

男人女人都係叫肥閪

係咪打漏左個死字

死肥閪

全部都不得好死

肥婆喱頭話要減肥 果頭偷食肉
跟住得閑又曬下跑步相話自己係潛力股
一個月後
仲肥撚過之前
知唔知醜啊

肥是原罪啵, 但係肥矮毒柒並排所以你唔係好覺組

邊個話 肥佬流汗好q臭

女權肥婆先最惡

覺得全世界都欠左佢既肥婆都係

因為男嘅叫肥仔

因為男人肥唔影響生殖能力

鬧肥佬唔驚畀佢打死咩？

喱個好笑
鬧肥婆會唔會比人用對G奶撞死你

你當咁多年死肥仔 肥"袋" 白叫

肥狗

有5個死肥婆偷偷留下負皮